(認真討論）想問下屌狗有咩用

除咗過下口癮同埋引到啲狗衝過黎㩒低啲手足，有啲咩用？
真係想知

可能附近有女 想威掛

其實用處唔大，但見到班狗就忍唔住

128 維園見

仆街 屌就爽 有咩就前線頂屌 後排屌狗真係會累撚死人

我覺得出得黎唔做返啲有益場運動嘅嘢係唔得嘅
而屌狗個代價實在太高，班狗聽咗咁多個月，唔通佢仲會嬲咩

樓主我幫你頂住你走先

但係忍唔住嘅後果可能係前線手足受返喎

唔係我忍唔住，係極大多數既和理非都忍唔住，例如，老一輩嘅和理非。

見過有啲L狗係純粹想激嬲佢、笑佢
而啲狗純粹戒備狀態
其實我都唔明除咗一時爽快之外既作用，
但唔敢問點解

令狗唔開心同憤怒算唔算係目標之一
幫唔幫到我地爭取到訴求？

求指教

（以上討論針對現場策略上
整體嚟講啲狗積積埋埋做咗咁多齷齪嘢既，嗚不平係自然反應）

啲狗見你唔敢屌只會得寸進尺

呢個真係諗咗好耐
勇武嘅定位好似轉變咗
以前就話勇武係和理非嘅盾 令到班和理非夠膽出嚟
但係而家反而係變咗矛 好多次都係衝出去屌狗
有問過勇武嘅朋友 屌狗撚狗係為咗咩
佢哋答我為咗發洩
你話如果全程都無手足被捕被打嘅話 我覺得係講得過亦都支持
但係而家每次撚狗都會有手足走唔切比狗咬
咁真係值得咩

咁火魔法同掉磚有咩用？
唔係燒地下就燒自己人 磚就永遠只會中廢老
仲要比人告暴動

火魔同磚用得好進可攻退可守 係呢方面，屌狗又有咩作用？斷估唔會衝過去屌掛

唱肥媽有咩用

我都想知

真心諗過下 想討論

屌 係持續心理打擊 打擊士氣
不停俾佢感受自己幾過街老鼠
反思究竟自己為邊個服務 做緊乜

其實狗係咪都會失控
你唔屌 佢就會唔衝咩？

支持全民屌狗 平日經過都睥/鄙視

撚狗真係戇鳩

平日見到佢地睥鳩佢我同意 將抗爭融入生活
但係遊行/打緊嘅時候 又係咪需要呢
講緊係佢幾十隻狗攞住炮望住我地幾千幾萬人鬧
但係一舉旗就鳥獸散
如果我係狗見到平時啲人就牙斬斬 攞起枝槍/棋啲人就驚到跑 一衝啲人就唔見曬 個落差大到咁 應該幾爽

係我屋企啲銀髮族屌狗屌得大聲過我